Для представлений 'chose_your_reward' и 'top_content', подставляется значение фильтра в зависимости от страны пользователя. Геолокация предоставляется модулем geoplugin.

По результатам заполнения веб-формы webform-client-form-50 создается комментарий с рейтингом для двух типов материалов. 
В этой веб-форме в поле выбора конкретной ноды для создания отзыва выводятся Titles материалов, которые отбираются в БД по стране пользователя, определяемой геолокацией, плюс те материалы, в которых поля страны нет.
Если на страницу с веб-формой пользователь перенаправлен со страницы представления, то в URL передается nid, для подстановки соответствующего Title по умолчанию.
